成日想男朋友做錯事 等我可以指住佢個頭黎鬧

大大聲鬧佢
大大力摑佢
諗起都濕濕地.....

互射咗幾多次

0

真絲ok?

我係你男朋友應該會一巴車埋去

係都我車先啦弱智仔
番去幫女上司奶閪啦

瘋狂用粗口侮辱吐口水落塊面到狠狠咁羞辱

我要佢喊住求我

堅哥

之後比妳踩住塊面

用你條撚車埋去

收撚皮啦廢鳩

女S

成塊西坐上去

快d用超白滑靚腳一尻踩住我塊面當我狗咁踩到我窒息死唯止

再一鳩野坐上去壓死你

我做錯事

關我撚事啊死番出去

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣